（前）你老母咩肥屍大隻， 你柒咗喇

冇（前）就咪買車啦， 咁有（後）可唔可以買車？？？

肥屍連個（錢）字都打唔倒

前你老母

屌你老母 你自己打咁多錯字 有咩資格捉人錯字？？？

今次咪到我捉返佢囉

前家卻係有道

完全封鎖左好耐
係你提我先醒起依件垃圾犯眾憎

肥絲話冇（前）唔可以買車， 但係我有（後）（左）（右） 咁我可唔可以買車？

完全封鎖佢邊好玩㗎， 我最鍾意就係睇住啲傻鳩 一日到晚淨係上面登做戇鳩嘢

肥屍大隻偷偷留下左負評

偷偷留下埋右負評

肥屍大隻平時唔係好威㗎咩？ 點解而家潛咗水呀？

佢係支那狗嚟？用拼音？

重要花?咩花黎？

竟然有人仲未封佢

值得開個post咩

BLOCK柒咗佢好耐

一早證實左啦
馬頭咕喱俾佢捉 話應該苦力

支那人

笑撚到我

邊度鄉下？鄉音定係咩來？

肥絲五毛來,錢同前對佢來講同一個音,係難分啲
(明顯用拼音輸入

原來肥屍大隻係蝗蟲黎

原來係中國人嚟

小學雞

原來肥絲大陸人黎

大陸狗

求樓主真實年齡

block柒左佢十世

肥絲大隻分右手未？

BLOCK 左佢好耐

係香港長大既80、90後
正常都係用倉頡速成九方筆劃打字
到底咩人先會用拼音呢

唔少人用google廣東話拼音

好撚心block左呢d傻西啦

好耐冇見過佢 乜仲係到架

完全封鎖左好耐

完全封鎖鬼才達，無興趣知肥絲大隻做乜鳩